［Taiwan Number One 🇹🇼]東亞盃外圍賽第二圈 中華台北 vs 北韓 19:10 （2）

we are me island

We Formosa!!

希望北泡球員家屬過到今晚

攝影師瘋狂影女

足球你都啱

有得睇台妹 有幾個好正

We are Hong Kong!!!
We are Taiwan!!!!

點解頒獎都要播出場音樂

岩岩有個白色衫好正

北泡11號喊

做乜香港派兩個代表

影到有好多種族嘅人都有睇咁

北泡仔抵撚死，上次喺旺角場咁撚串

有咩好喊 自己抵死

中國輝企出黎做咩

連署要求免死

死返入去啦 大哥係隊長呀

關家姐

頭先唔知係頒獎
見到北韓啲人排排企以為要立即訓話

12月1-5號咩round 2 係咩賽事黎？
依家唔係已經出線決賽周啦咩？

D英文

香港都差唔多

女子

郭子龍

大哥mvp

出年踢決賽週呀

黃洋mvp

德能好聽

竟然出到線 幾感動下
幾耐冇入過決賽週？

大哥

一次過掃晒台妹

丹尼無名英雄

又見到白衫個台妹

huang yang

圖呢屌你

黃金三鏢客獨行俠決鬥地獄門 bgm?

公道

頭先影住成半分鐘

影唔切呀 頂

唔係洋人

條女同條仔一齊着白衫

支持

We are the champions~

搞到好似當年贏左東亞運咁

抽氣扇掉轉咗

有捧盃

勝利教頭Gary White

不敗奪冠

最尾30秒呢幾下shot真係好緊張
影住教練、球員、球證、MVP黃洋大哥…

台灣隊好波

廖sir無表情嘅

其他三隊佈景都不是

呢幾場辛祖真係踢得好，上上落落幫波，無再妹下妹下

收工未呀屌

Senior正式賽事，如果決賽周唔包尾，勁過贏東亞運

我哋香港係東亞四弟了

屌牙唔播埋

好心唔係大隻就咪除衫獻醜啦

日韓多數出效力亞洲聯賽既大國腳

計唔計fifa積分先 台灣排名高過香港

上一次2010去日本

都夠哂睇頭
支那應該全力

都夠贏香港啦🤣

咁咪對返金判坤

係時候要約番啲高水平嘅對手踢友誼賽

妹祖有時都幾令人又愛又恨，全隊把握力最好就係佢

足總: 白蛇你想同傑志家東方踢熱身賽備戰?

咁快就10年 唉

佢地真心抵撚死
第一場對蒙古 比人入返球4:1之後
以為收夠籌 留力對香港
搓足最尾20分鍾 攻都唔攻

就差一球

中日韓齊晒 夠晒高水平

去咗印尼之後勤力咗好能多

恭喜香港繼03 09年後
第三度打入東亞決賽週

印尼埋身肉搏多 當然啦

但係每次諗起嗰球十二碼都令我想死

台個教練有東帝汶血統
所以英文好過中文都唔奇 可能識葡文tim

咁瘦著返件衫啦屌

嗰陣都未留意足球
依家總算見證到啲光榮

典型 香港排骨仔

個 cam 成日大頭門神湯

着作客衫嗰啲好似啱啱去咗台灣區坐

又唔係熱，除衫搏人影

諗起都唏噓 原來2009東亞運到依家都就黎10年啦 咁就10年

作客佢去撐，咁我想有多d呢d「搏人影」既球迷喇

Taiwan no. 1

據韋特透露，港隊將在明年3月安排一場主場及一場作客的友誼賽，對手仍有待確定

講起09年。。南華

個時重讀緊書
話咁快已經讀多次書

南華亞協四強黑哨出局

地盤佬咩

比親西亞狗吹都會係黑哨